為什麼亞裔男性不受白人女性、甚至亞裔女性青睞？這些美籍華裔親口告訴你

短

靚仔係無分國界㗎
會講種族歧視嘅係醜嗰啲
例如連登仔

因為亞裔喺外國人眼中唔夠保護能力

根本唔關事
家下幾多鬼妹睇韓劇睇到出晒水
完全係外表問題

岩
整過容隨便食女

樓上D人肯定冇喺外國住過

烏克蘭大把女人同支那仔結婚

食還食，滿足還滿足

都幾多人溝到鬼妹，但點都唔夠亞洲女人送上門果種咁多
而且果D cheap閪女人通常講野大大聲，行步路都好撚高調，驚死其他人唔知自己溝到西人

真係兩睇
當然有鬼妹都想同返自己種族既人拍拖
大部份人都冇惡意，少數係歧視
亦有一部份係亞洲男都選擇返亞洲女，又或者係唔敢識鬼妹

我女友係美國人，佢話東亞人好charming
成家都好鍾意我，父母當我仔咁
其實有自信同識搞笑就已經贏左9成

你女友共和黨fan？

[member]無睇。
但幾多歐美女鐘情大隻韓仔，幾多歐美男已家脫曬陰毛。
女人要男人保護？come on,21世紀啦/member]

係呀，都好關心香港事務

其實你條女可能係les佢自己唔知

吳彥祖細個都唔知自己靚仔，去到香港先知

係呀, 烏克蘭人工低, 支那高少少已經食唔少
拎本bno 又有女溝

有人明？

算吧啦，我手下佢18歲讀醫
佢音樂超勁，非古典on9 so called 音樂人
乜都得，古典pop improvise都得
鋼琴大提琴結他鼓勁到pk
又聽我講千萬唔好練死1樣嘢
會健身boxing
老豆又係醫生又有千幾尺屋

個個國際學校啲不論種族女都對佢起痰
去外國大把鬼等住俾佢溝

佢唔係太高都得
你地失敗只用皇高打j 笑9人只顯得你地乜都冇

可能啦
東亞人點解溝女咁失敗，係因為會連自己種族都笑同睇唔起，依度已經有一個

身高＊

值得深思既係，點解黑人同樣被種族歧視，但無被性種族歧視？

歸根究底可以只係一個好原始既原因，sexual dimorphism

多數衰喺身高身型
你大隻d就其實比較簡單
D ABC/CBC咪又係咁樣溝鬼妹

但好多亞洲人唔撚操fit 自己

完美第殺eq + 幽默 ，抵你溝到鬼妹

冇男人味

其實係審美話事權嘅問題﹐如果當初全球知名嘅電影公司唔係荷里活而係亞洲公司﹐入邊嘅男主角全部都係亞洲人或者純黃種人﹐咁今時今日嘅審美可能係偏向亞洲人種嘅類型。審美除咗本能仲要靠洗腦。

本身都唔覺，
可能我自己肥底，睇落似大隻
但係Netflix 睇完今際之國之後
先發現其實亞洲男人身型真係好單薄
有啲直頭肋骨位都凹入去

講真要玩大波波差唔多只可以溝西人
連登仔係時候學下點溝女，西人仲易溝過亞洲女

十幾年前就係，而家有韓風，多左好多鬼妹鍾意亞洲男仔

胸就唔洗講
要玩大屁股都係
白人女仔屁股又大又挺，亞洲女根本無得比
要體會女性果種豐乳肥臀，只有搵白人

真，香港啲窮人醜樣既人可以直接SQJ

人始終係動物,有原始本能
撇開錢同物質
男嘅都想同大波大蘿靚女交配,咁女人想搵返個大隻靚仔有咩出奇
亞洲男人普遍又矮又瘦弱,冇性吸引力,冇男人味成個中童咁,好似呢條香港毒男殺人犯咁
見到咁嘅樣邊個女仔會想埋身
不過呢樣野冇得瀨,當成班loser笑人食洋腸咩咩柒個陣,一樣大把大隻港男亞洲仔溝死女,屌女屌到腳軟

加多種偽abc腔，以為自己係西人，但其實人地都當你係肉便器，Asian girls are easy

21世紀係女拳世紀，應該女人保護男人

細個會想識鬼妹，但事實上鬼妹退化得好快

最鐘意行快兩步然後回頭大聲叫條鬼
叫到成條街都知道佢哋今晚會扑野

我想問之前你睇咗啲乜嘢片個algorithm推介左呢段片俾你🤔
會唔會同dating、Red pill嘅片有關

真，亞洲女如果有波有羅通常都肥朣難分，好難攪

YouTube上面好多AMWF channel，九成九都係韓男＋白女

我喺YouTube上見到有個台灣人去咗烏克蘭發展，因為嗰度嘅男女互動關係冇西方國家而家咁toxic

自己easy pussy影衰民族都算 搞到啲血淡撚曬先大獲

但好多連登仔話韓國明星似女人

根本人類係有基本審美標準，男嘅要高大體格強壯，外貌輪廓要有線條，當然有極端陰柔靚仔啦；女嘅外貌要線條柔和，身材強調曲線

亞洲男普遍（唔係全部）又矮又瘦又冇自信，緊係唔受女人歡迎大把大大隻個樣似番個男人嘅東亞人溝到鬼妹啦，搵下啲中亞男人相睇下，佢地就係鬼妹鐘意嘅款

亞洲女嘅麻岩返人類對女性審美標準啦，外貌線條柔和同細細位

想閣下圖中人叫咩名

有錢咩都有得玩

真心 好少白男會娶亞女

但人地有肌肉囉滿足哂女人願望，陰柔樣加陽剛body

咁個子宮佢既
佢畀咩人插都管唔到

真 一但溝到鬼佬 就會異常暴露以為自己好正 人地當你飛機杯炸

又瘦又矮又冇自信嘅基因就算啦

佢地覺得鬼佬係基因天生咁大隻唔駛操，冇諗過啲鬼佬唔操既話只係一大舊肥膏

唔想睇，有冇文字版

巴打係咪好靚仔

咁幽默得唔得

兩邊對靚仔既定義唔同既喎
同埋基本上你係Asian Male已經無吸引力，正如你唔會中意黑妹一樣

yup

飲食肯定有關

d親戚外國出世
跟鬼佬飲食
骨架橫又大件
香港南方人，100%唔係北佬

反而繼承老母老豆飲食果件係排骨仔

仲會演變成由黑人保護白人

其實而家鬼佬開始冇咁man，同極端女權同埋過度攝取加工食物有關。所以作為亞洲人要更加注重自己嘅飲食

無論黑鬼同白鬼，個個都似男人，健身風氣流行。相反東亞，日本支那韓國撚都興埋咩食療，唔撚操肌，亞州飲食重碳水搞到大部分人偏矮細，外型咁樣一定唔夠鬥啦。 其實女人鐘意高大等於男人鐘意條女皮膚白滑大波一樣。 韓撚而家開始多白妹鐘意，就係韓撚興運動健身，個撚個都操，睇起黎都man d。

你試下大大隻陽剛男人樣對鬼妹有冇吸引力

搵藉口啦，咁你會開心啲

以為自己變左上菜，點知比鬼佬中出即飛，重要出街比人打，美國而家有幾單都係打女人。

agger. 亞州男人，操到大大隻，又生到190高，鬼妹一樣冧

行快兩步然後回頭大聲叫

有哂影像

Justin Bieber 迷盡全球女仔嗰陣咪一樣比人話小朋友
連登毒撚嘅審美/喜好在於普遍社會冇乜參考價值

啲毒撚係咁

所以亞洲女對住鬼佬，唔會懶高竇，更加唔會賣大波大籮，而係賣緊紮身材，sell自己細細件易食，同埋夠主動

灣仔中環嗰邊大把真係會特登大大聲聲講嘢有次聽到個拖住鬼佬嗰個港女講嘢大大聲，忍唔住望一望，俾佢見到，佢嗰種沾沾自喜嘅眼神，真係好難忘

歐美人信基督教，所以女權運動咁強。
傳到東亞，東亞人會覺得班女拳係痴線，搵交嗌。
但你代入歐美環境就唔係咁看。
因為歐美人多數信奉基督，而基督宗教的經文係非常明顯地歧視女性，這同歐美的人權價值有明顯抵觸，亦同科學價值觀有衝突。
女權就係要重申灌輸返正常的科學和人權價值觀。

「我願意你們知道，基督是各人的頭，男人是女人的頭，神是基督的頭。」-- 聖經哥林多前書11章3節

「男人本不該蒙著頭，因為他是神的形象和榮耀，但女人是男人的榮耀。」-- 聖經哥林多前書11章7節

Beta male

呢張相好誤導喎，如果有睇樓主段片，其中訪問一個亞裔男，個樣正正常常睇得出有操下，啲女都話對佢冇興趣

無錯 依家唔少鬼妹係冧呢挺 一係除非好有錢

正所謂男追女隔層山，女追男隔層紗
完全唔明溝到鬼佬有咩咁巴閉
送上門嘅話男人九成九會要，又唔係過人世
溝到有錢仔同你結婚，呢啲就真係值得沾沾喇

Sor，我係大大隻做開Gym喎，都同過鬼妹One night stand，要安慰自己個個係你

但問題係鬼佬溝鬼妹/港女靠副鬼佬樣就得，港男溝佢哋又要有錢、大隻、識講嘢先搭夠救到個下唔順氣。

唔講種族

本身講外觀性格又真係鬼佬嬴哂

加上太多支那人係外國

令人覺得係全球華男人都係咁柒又樣衰

根本就唔關種族事
溝女從來都係講靚仔有型
鬼佬咪一樣有loser

鍾意亞洲女=戀童
鍾意亞洲男=隱性les

世事就係唔公平
點解李嘉誠個仔只要唔係弱智就得
我地平民百姓就要辛辛苦苦做野
白人國家文化同社會資本雄厚，啲人都吃香啲

係 我覺得好多時係我地唔揀鬼妹做成咁 多過鬼妹唔鍾意亞洲男

港女就係咁，上面喺度恥笑亞洲男人乜嘢又瘦又矮又冇自信嘅基因，究竟佢有冇出過街，而家後生啲嘅好多都高過175，突然間又諗到個經歷，有次我帶狗散步，突然有個鬼佬同我講我隻狗幾靚，吹左幾句水，跟住佢隔離嗰個港女好似好唔滿意，啤一啤我，然後就大力拖住佢個鬼佬向前走

歐美白人好多人仲係信基督教。
以下基督教的聖經經文，今日好多教會仲係講緊。

有D傳道人和牧師係婚禮都照咁講：

「我願意你們知道，基督是各人的頭，男人是女人的頭，神是基督的頭。」-- 聖經哥林多前書11章3節

「男人本不該蒙著頭，因為他是神的形象和榮耀，但女人是男人的榮耀。」-- 聖經哥林多前書11章7節

有畫面

咁你中唔中意大波後生好身材既黑妹？

癡肥率咁高，真係流行咩

吹水大會正式開始

真心佢地對東亞人既審美有d唔同
自問正常樣，有操下咁
依樣都幾緊要，唔洗好大隻，依家好多鬼佬都唔係真係好大隻，但起碼你操完有人地鬼佬冇操咁樣先合格

不過其實當中好多都係本地無人要既豬扒
白人咁鍾意食扒其實都係好事

黑人皮膚起碼唔易老

最新風向踩9成個亞裔？
又排亞又呢樣果樣

亞洲男同白男一拍埋去真係差好遠，好似毛未生齊，女人都鍾意man，點會鍾意弱雞，係亞洲女仔先鍾意d 靚仔娘男。

溝咩女都要自信同識搞笑㗎啦

男人黎講，高大肥撚都係好過細粒瘦撚，女人就調返轉，所以亞州妹全世界都鐘意

先唔講韓仔個樣
普遍身高都高過香港班南方矮種啦
同埋韓仔骨架本身唔細

睇yt見到好多女開始鍾意男韓星
即係乾淨靚仔，有肌肉
想請問下現實係咪真係咁，定只係存在喺yt上面

唔少鬼妹其實包容
（戴頭盔，有d真係會歧視同有偏見）
甚至唔少鬼妹高過男朋友
你係正正常常大膽願意接納人地文化又唔會睇低自己已經好有機會

香港人識鬼妹已經相對容易
一黎識下英文，二黎大家價值觀唔差太遠，三黎近幾年真係多左好多人關心香港

關脫陰毛咩事？

唔係話白人地方，我地香港 180肥毒大把人要，相反160矮毒溝到女既機會係零

條片就係講亞裔本生比人loser feel
所以先俾人性歧視
但點解俾人有呢個印象又真係亞裔外表差好多
唔夠正常白人有安全感

唔好咁啦，以前我都覺異國戀唔容易
但有時命運既野

其實喺呢個post 見到咁多人踩自己嘅種族，我真係覺得冇得救。根本你哋未溝鬼妹就已經俾stereotype 框死自己。
你一個正常性格嘅人，識講吓笑，得閒做吓gym，唔好令自己個身材咁單薄或者咁肥，都已經可以溝到鬼妹。屌你而家當正鬼妹係女神咩，自己又自卑心作怪，見到鬼妹就 er er 聲
加上而家嘅millennial同Gen Z 已經對Asian 冇咩stereotype 屌你去到美國嘅中產 high school，幾撚多鬼妹黃種人couple，有唔少Asian仲要係個樣生到普普通通，但係班上面好撚搞笑嗰啲。呢啲人對自己有信心咪溝到鬼妹lo

現實都係咁，識有個德國妹同日本仔拍拖，大波，間中做硬照model

岩呀，但係真係唔好睇低自己
唔好話外國人，好多男仔識返香港女仔一樣睇低自己，無限奉獻

呢個我同意，高大係男性性徵之一。

只係想講，
班鬼佬好多都肥到仆街
唔算特別多人健身
佢地Gym room多好似係因為政府政策
想減低個痴肥率

唔係想笑你，不過真係唔係個個都咁好彩架
真實中嘅異國戀失敗收場嘅多
Anyway加油啊！希望你生活幸福啦

甘偉南
打機打上腦話想試下殺人感覺,走去殺左2個人

you sure?
另外其實易唔易老同高度有關,矮個堆鬼妹都無咁快老

呢個真

岩，首先好多亞洲人已經唔高，仲要瘦到馬嬲咁，人地睇唔上眼其實好正常

我六呎高有做gym, 正常樣
但都係A0
之前喺美國8年一次拖都拍唔到
因為自己零幽默感，唔識講笑，轉數慢

韓國女人型先係市場
講女人鍾意要明白佢地諗既同男人唔同

你岩，有時真係要睇好多野同彩數
多謝你既祝福
如果武肺都捱得過，應該冇野難到

溝港女難度10/10
溝鬼妹最多8/10

洋腸夢

睇你對大隻既定義係咩，好多韓星其實只係有下ｄ肌肉，肯操一年都會有類似既身型
身型依ｄ野已經算容易改變，唔係只係溝女，為自己健康都值得操

不過女朋友有講過有肌肉係佢眼中
外表只係次要，反而佢係欣賞日日都會花時間去做依ｄ辛苦既事，係有節制同有計劃既表現

傻啦，大把港女會同大隻仔ons,懷疑你係咪吹水

白男dna的確優勝，但影片入面d亞女要照下鏡先，鋸扒男先溝得落。

我有個朋友中三嗰陣移民咗去美國讀High school，佢喺香港嗰陣個定位有啲似class clown，負責搞下笑，同埋佢英文又幾好，不過喺香港冇女朋友。屌你點知佢去咗 美國兩三個月，就識咗個鬼妹女朋友仆街仲要係大波妹嚟

點解呢條問題咁多負皮

問得個幾個人代表D咩可能問正咁岩唔鐘意亞洲男人都冇法
但仍然係有鬼妹同亞洲男人一齊 只係比較少
但相中條友無論咩種族女仔都唔會有人吼

根本亞裔自己個氣勢都輸比鬼佬，無自信既男人幾時都唔吸引

除咗叫雞，好在我都食個幾個鬼妹。

得罪講句，佢地個樣細個，但一直唔覺得韓國男明星係身高/身型上係「女人型」
都幾肯定10個香港男仔9個都冇佢地既身型
而且個樣細個/偏女仔係殺食，就算係鬼佬，如果係後生樣/王子樣咁既一樣好受歡迎

有邊個唔鍾意乾淨靚仔有肌肉

你不如望下大部人咩身高咩體型先啦 大把人170左右，瘦，駝背，目差20歲中後已經發緊福開始有肚腩

其實鬼妹真係會覺得亞洲人條J細
記得之前讀書有個亞洲男想溝個鬼妹
跟住嗰鬼妹同班friend 笑話佢係亞洲人，條J唔荒大得去邊

老實有啲真心正

唔知係咪飲食問題，外國d亞洲大隻男，個個一樣樣。中港台韓日既男明星，個種靚仔有型唔會好似外國d 亞洲男咁。

韓國而家咪幫緊你手

英文好同識搞笑成件事已經唔同哂
鬼妹就係鍾意呢啲

諗起去外國exchange比鬼妹問我成年未

佢地係大隻係高，但你睇過鬼妹訪問就會知，會覺得佢地似baby ，點同ironman丶美國狙擊手個男主角比，仲有好多，up 唔出名。

乜唔係MAN樣配大隻？
有冇例子可以睇？

你意思你覺得佢細個外國冇人讚靚仔？

屌你條仆街一開始撩女仲要係用knock knock joke

可能樣子問題

我反而係聽到sexy 多啲

香港男仔
化個妝都俾佢地話成個女人咁
又唔睇下自己個肚腩

有無巴打分享165點係外國生存

烏克蘭啲女做到同越南一樣咁
賣身咁賣去支那
同埋而家烏克蘭好多女好興去支那bilibili嗰啲拍片 eg烏克蘭同支那唔同嘅地方 就係想借啲意等啲有錢觀眾嚟溝佢
冇辦法 烏克蘭真係好撚窮
寧願賣身去支那做有錢婆 都唔想留喺烏克蘭

身高冇得改變依個真係整定
但事實上鬼妹平均身高都係165咁上下
就算係鬼佬，都唔係個個180，差個幾cm就覺得輸哂既話
咁人地唔鍾意你唔係真係因為你既身高，而係對自己冇自信

歐美男人根本唔需要陰毛
大大條粗長JJ玩晒

啲陸喱溝到鬼妹真係要唱通街, 扮埋專家. 光宗耀祖啦. lol

同嗰啲以為俾nigga/white trash verbal/ physical abuse 嗰時，講句I am not Chinese, I am from Hong Kong

啲黑/白人就會 I am sorry man 咁同你握手言和一樣

本身依班人都唔值得東亞人去識啦咁講
有偏見甚至歧視，學識同水平可以高到咩層次？
根本有D人只要唔係白人，就會搵到地方去笑
黑人夠長夠大啦掛，咪走去笑黑人其他野囉

最後so true
同d人日日練琴一樣

咪又係咁 你估真係連登世界用高矮黎分溝唔溝到女咩? 最緊要個樣同你說話能力姐, 個陣係外國仲食得多過係香港。

外國D女人個個都好大隻 一係就好高大
真係瘦果D都唔算多
亞洲人又矮又細隻 係吸引唔到佢地

女人基本上2種樣都岩柔陰樣覺得有安全感會顧家陽剛樣有性吸引力

理論上陰柔樣+陽剛body >陽剛樣+陽剛body >陰柔樣+陰柔body

陽剛樣女人怕雄激素過盛會有暴力傾向加照完鬆

所以啲科學家話女人容易同陽剛樣出軌再同陰柔樣男人結婚

啱
我prefer HK 仔仔，有啲都好高大威猛
啱嘴型又有家庭觀念

鬼妹20+已經好鬆, 連鬼佬都識揀亞洲妹

你叫BTS 去一轉歐美，食得多過你啦柒頭

少肥男人化妝=c9樣

有d人會ok，有d人會想男朋友外表成熟d，冇話對錯既
東亞人男又好女又好，個樣真係後生過鬼10年都唔出奇
我20到尾，都成日比女朋友講我個樣似freshmen

題外話，佢地話男仔cute，通常係真係覺得有吸引力先會咁講
同香港習慣叫「可愛」先係cute有少少唔同
如果比鬼妹話cute唔好覺得係自己有問題，反而人地係對你有興趣

白人好極端架，一係好撚肥二百公斤行都唔方便全日無房，一係好大隻好fit, 歐美國家平日食高蛋白質高熱量的食物唔做運動勁易肥，不過要操練都成功率大
講瘦都係香港、日本多啲，日本好似係發達國家中最fit

可能係黑男啲片

但唔係有人話心理學講MAN樣男，令女性有安全感？
定其實個個唔同？

溝到外國女女 勁

比我揀我都會揀返港女
唔係日本妹唔好
係大家都土生土長有多D共嗚
最TOP 果1% 唔想嫁比同族搵外族唔計
其他多數係自己族入面唔受歡迎先至揀外族

高度闊度粗度

我可能講得唔清楚
部分港男見到韓仔化妝就話似女人，但人地韓仔高大有肌肉
反而話人似女人個班大大個肚腩
有肚腩已經唔似男人啦

原片係咩

係似中年男人

所以黑人可以blacked鬼妹
亞洲男人五短身材唔得

Man樣感覺可以保護到家人，但雄激素過盛會花心，鐘意冒險，女性視覺就係唔顧家啦下 陰柔樣令女人感覺溫柔會照顧家庭所以令女性覺得有安全感可組織家庭

生物本能令人產生以上感覺，唔一定係真
但人呢就係好依賴喱啲感覺去選擇伴侶

咁細嘅

係
佢自己之前訪問講

都幾慘，個教授揀某幾個亞男已經唔係薯仔型，已經算係幾四正

金鐘M記連登仔

李小龍有冇比鬼妹笑

點講呢，所謂「港女」好多時唔係香港女仔獨有，而係大城市/物質城市獨有既野
係競爭咁大既城市，人想搵個好少少、有條件少少既另一半而且對對方要求高少少都真係人之常情

就算係日本好..台灣好..美國好..住大城市唔多唔少都會多少少人有依d傾向
而同族拍拖最好就真係有共鳴，大家明白對方又會多少少

澳洲好多白女亞男WO

樣貌問題，高度問題。

雄激素過盛
有冇咩名人可以做例子？

夠高夠大隻先有資格同人鬥

男生女相咪靚仔樣囉

Tight pussy anal + innocence face

根本係連呢種都食到白女, 見唔少
係關性格事多

普通鬼佬嚟香港/東南亞隨時食得多過BTS去歐美喎

Agger

連「審美觀」都可以因為耳濡目染而扭轉

一個成世凈系睇TVB 既香港人會有咩「價值觀」可想而知

鬼佬Rock johnson 亞洲咪成龍囉

大大隻做開Gym
影黎睇下有幾大隻

古天樂算唔算？
佢好受香港女仔／女人歡迎

阮兆祥

you r so on9....lol
go make a white gf, learn so more.

係 講起高都係一個問題 因為鬼妹高少少 確實都可能唔少人係揀亞洲妹原因

Some""" lol

其實係溝唔溝通到姐。ABC咪又溝到鬼妹連登日日goes to school by bus點能夠有效溝通先？？？結果就係表現無自信囖！

白人黑人身型高大而且滿足到亞洲男人提供唔到的充實感覺

你好可憐

女性執偶係由下向上，搵優越既男人，受精得一粒，仲要陀仔十個月
男人執偶係由上向下，有西就可以試試，反正有幾億，日日唔同女都得

once you go black you never go back...

你講緊靚仔，事實就係靚仔去邊都食得多，唔洗理咩顏色

其實古天樂係岩岩好有男性要有嘅輪廓但形狀精緻
Man樣係骨大輪廓硬線條直 Brad Pitt就硬漢樣 里安納度黎生咪柔陰樣

歐美對靚仔既定義同你地對靚仔既定義係唔同

算啦巴打 連登仔眼中這世界係公平㗎 咁佢哋就可以幻想着自己移民歐美可以有公平嘅待遇

總之亞男就永遠唔會輸比白男 種族歧視嗰d 係啲人廢先至咁講

其實講得出以上呢啲真係典型中國人自欺欺人

以鵝傳鵝啦, 我認識過嘅白人女人，從來沒有一個粗糙的皮膚，也沒有好鬆.

Alpha male vs Beta male

鬼妹有都鐘意小白臉囉，但歐美小白臉最後都會進化成大隻小白臉

睇下Justin Birber

成日搵啲迷韓日鬼妹打飛機

你去搵吓啲德國金髮178up 運動員鬼妹睇吓？

再加上而家社交媒體嘅觀眾導向係全球化，所以個競爭都係全球化，個遊戲規則已經唔同咗㗎啦

加上某啲國家嘅男女比例失衡，一大堆溝唔到女嘅男性對世界和平冇好處⋯

鐘意動漫迷韓冇資格做白人咩

好彩有動漫電腦大把精神毒品唔係一定好高犯罪率

會唔會你太細

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

我反而見到大部份人都妄自菲薄bo
東亞人係西方人社會，硬件例如SES上（收入呀...職業呀...學歷呀..）從來唔低過白人
而係成個文化氣氛一直覺得東亞人係格格不入
東亞人自己本身又好多時都收收埋埋，人地根本了解唔到你，咪會信哂D種族偏見同歧視

韓仔算唔算北佬體格

一個肥白人柒頭望落同連登啲毒撚咪差唔多甩皮甩骨
個人四四正正根本去邊都有機會溝到女

想知jimmy o yang呢type典型普通港男身型，唔高唔大隻，但上過電視拍劇、又識做stand up comedy搞笑，咁既條件係咪溝到好多鬼妹？

鬼妹多數鐘意陽光外向搞笑果type
同埋多數高大
亞洲人中哂呢d既話食女食到手軟
溝唔溝鬼妹都得啦

韓星既出現咪打破左你所謂既歐美同我地對靚仔既定義囉，歐亞都鐘意韓星

Dicaprio後生咪又係sell baby樣

你真係成個post入面最正常嘅人
其他人仲喺度講乜鳩女人淨係鍾意陽剛大隻白人
又講到鬼佬全民做尖咁
嗰種上世紀stereotype柒到

根據我嘅經歷，唔多唔少都係因為鬼妹係有鍾意亞洲文化，一係就kpop 韓劇，一係就日本漫畫打機之類
都算係一啲yellow fever，呢啲都係優勢嚟

個女仔無呢啲文化入侵比較難，唔係無機會，但機會可能仲低過Latino/Arabic

一係同咸爺鬥啦你搵連登仔同BTS比較
碧咸嚟香港時出世未呀BTS班乸型

關乜撚事, e個人香港小學畢業, 生埋女tim啦

當年睇到我拗晒頭

點解要話自己傻傻地？
同埋佢考第一，就要怕人覺得佢好好恰？
紫靈咩名嚟？武俠GAME嘅名？

我響外國同白人生活咁多年又試過同兩個鬼妹一齊，根本不論男女同社會階層，後生白人思想行為同佢地既文化吸收能力同幽默感，儀態同清潔，遠比起亞裔都係幼稚低B，心智成熟程度完全兩個level，白人廿幾三十歲人成日講野同做野會經常犯錯同得罪別人，人際關係當中出左事就比枝中指人再絕交就算鳩數，重以為自己好cool，任何一個13歲既香港人都會覺得佢地好撚幼稚低B，幼稚既白人係唔會識欣賞10歲開始就焦慮考試同儀態既亞裔，覺得佢地唔可以好似白人咁張開口就講腦入面諗到既野，講野唔駛經大腦但最緊要正面同高興，同亞裔係相反，呢度同白人生活過既人覺唔覺得佢地最鍾意口頭應承人任何野之後完全冇左件事，因為不論有幾on9最緊要正面係佢地做人宗旨

大部分白仔白女自由放任，飲飽食醉吸毒響條街流連，冇家教又唔駛狂讀書冇訓練人格成熟，今日唔理聽日事，世界觀係自己條村既圈子，鬼妹連自己想要乜都唔知淨係judge人by the cover，歐美澳加白人既淫亂同長期處於toxic relationship既經歷猶如天上星星，個個白人後生都有起碼一段歷史講極度toxic既人際關係，總會遇上一兩個自戀狂或家暴，但一隻手掌拍唔響，因為根本佢地個個都唔重視家教，修養同紀律

我識好多白妹根本知道亞裔呢type “old soul in a young body”，廿幾歲時成個老頭子咁好難擺脫因為一起埋一齊就係長期穩定同去到要結婚，強行分手兩家都會好傷心，因為佢地本身只係想享受刺激或者享受被虐（反正差唔多，例如自己想比人紋身，紋紋吓無里頭搵件紋身師父男友，係人都知唔會work，but that's white people）

不過咁，白人有別於亞裔，佢地成長來自漫長既人生探索，唔係亞裔咁十幾歲決一勝負十年內完成成長過程，白人越老越識得restrain同discipline，相反我地細個就已被約束反而越大越想放縱

笑死，烏克蘭白俄大把鐘意中國人 tim ，你又唔拎出黎講

講經咩
鬼妹要扑真係易到爆
如果你高大asian 大把鬼妹唔介意俾你屌

只要你夠靚仔啲白人女直情會主動溝你

你去搵吓啲德國金髮178up 運動員鬼妹睇吓？

其實asian根本唔鐘意鬼妹
有錢有料都搵返asian啦

不如你影下自己咩身材先講啦

師兄講野幾到point

關乜撚事, e個人香港小學畢業, 生埋女tim啦. lol

貼埋D 大外宣channel

啱呀 好多asian mom三十幾先出去食洋腸

亞洲人普遍矮
你高過鬼妹其實冇咩問題

我瘦撚一個又冇做開gym, 貼黎把撚咩

呢條片應該係講緊，就算亞洲仔同鬼仔一樣咁高咁大差唔多靚仔，d人都係會覺得鬼仔吸引力多d，亞洲仔要搵多25萬美金先會super。所以咩歐美平均靚仔d大隻d，bts咁靚仔都會溝到鬼妹，係唔太關事。如果你唔執樣又矮又大肚腩，的確係去到邊都好難溝到女。但呢條片係話佢哋覺得係電影之類嘅媒體造成stereotypes，令到大家已經潛移默化接受咗鬼佬同埋鬼佬食正嘅嗰d特質係attractive，而亞洲女仔受歡迎都係因為類似影響。

呢個真
見親啲鬼佬拖住個亞洲人
一定係樣衰得來有啲黑，身材冇乜胸但又偏肥，不過最重要係feel到佢地個種過分自信先乞人憎，大大聲講野+著低胸或者yoga pant

毒撚黎講你都算肉酸

中老年白人係屈機既，因為佢地曾經有我地冇既時間去探索同好多奇遇好多故事，人生中見識好多唔同既怪人怪事怪職業，同時因為年紀開始大識得收放自如懂得自控同尊重，所謂浪漫得黎又high function，我響外國感覺白人阿伯係最高質，有責任心有正義感重會睇吓書同art同欣賞外國文化，相反白人後生仔真係不敢恭維

你講個亞洲靚仔黎聽下？姜濤果d係外國應該只可以做0仔

高汁論文

擺明啦

中日台夠大把人整容啦
靠樣就得佢地一樣可以
講到亞洲得韓國人會/識整容咁

其實有少少似我地睇唔起菲律賓人咁
就算靚我地都覺得唔吸引

日韓有啲型男都唔錯，幾man

型到 上面條友潛落地核都唔掂

Mitch

所以只有幾條友, 自問自答..... lol

.

你個case肯定係少數
同個亞裔美國大既男上司傾過職場性別優勢問題，撇開言語能力同工作能力唔講，即使佢美國大，佢都覺得亞裔女性得到頂層既性別優勢，而亞洲男性係最底層，當而加大家仲好注重女性係職場受到歧視時，其實係種族x性別入面，亞洲男性仲慘，不過聲唔夠大無人理

我諗佢純粹唔妥佢條仔當住佢面撩女姐

梗係有分國界 小妹妹太天真
如果依家黑人揸旗
扁鼻+厚嘴唇先係上菜

多菜少肉又唔點做運動

黑人已經揸旗啦

所以黑警幾受歡迎

真 呢個係從來冇人出聲
亞洲男自己又唔爭氣 有時幫手打壓返亞洲男

重有其實白人係好孤獨，大部分白人既social gathering係party showmanship同比藉口自己飲酒吸大麻，會準備定講乜同做乜，去既時候要準備定狂歡既思想態度，互相表演娛樂大家，朋友間甚少深入探討心事同互相研究討論改良大家個人同生活，老豆老母十幾歲開始就甚少見面，所以點解佢地好興酗酒吸毒同埋睇therapist，而我地極少接觸心理學同心理醫生，因為我地既社交態度唔淨係party，幾個香港老朋友食飯會疾鳩對方，如果生活上不足或者屌吓大家當互勵互勉，我地又覺得冇乜所謂甚至感謝對方，你試吓見白人屌吓佢地d玻璃心睇吓會唔會絕交，不如聽吓重bass電子音樂吹多兩啖大麻好過，飲啖伏特加解決生活煩惱萬試萬靈，同埋我地重有個老母或者老豆最佳therapist

好快呢啲亞洲人過兩代就會整容整成塌鼻孖膶腸

諗起其實白人圈子覺得白人男人娶亞裔女人啫係嗰白男廢

白人好快光頭，2X歲就地中海

難d但唔係無可能
溝個幾個鬼妹都係迷亞洲文化
如果本身對亞洲文化無興趣機會＝0

好多amwf個樣都係普通
不過係撞正迷亞洲既鬼妹
咪得米

老老實實黑妹都唔岩我口味

佢哋係樣乸型啫
除咗衫咪又係大隻仔

英國人係咁，水土問題

係白人男性荷爾蒙天生過盛造成，男性荷爾蒙一向係脫髮因素之一

咁好正常
印度 支那 不嬲溫柔鄉 英雄冢
女人特別陰柔識照顧人 畀個錢就帶得返屋企
同門當互對差得遠
你諗下大英外派印度嘅帝國公務員如果娶咗印度老婆實係垃圾啲＋肯定容易受賄
啲遍地垃圾屎尿地方自律真係好難

“個人四四正正根本去邊都有機會溝到女”
最多咪俾你屌到佢一次半次， 人地唔會嫁俾你做老婆囉
你搵舊垃圾肥白人比係托唔高亞裔男，你睇條片入面個亞裔仔其實唔差，但真係冇鬼佬個種masculine，即係一比就知唔係alpha，係性吸引力上係差d，冇鬼妹青睞係事實，你搵d特例比係冇意義。 俾個最直覺嘅 比喻就係你 係男人都會覺得賓妹冇日本妹同鬼妹咁吸引啦， 你最多都係同佢屌下西做下sp， 但要係拖埋佢出街係香港通街行再帶返去見老豆老母 娶埋佢做老婆你係唔會嘅囉 如果你拎請菲律賓最索最正鬼妹身形既賓妹比係冇意義既，成個實妹群裡面最多咪得5％外表上既elite， 亞裔男都係一樣 唔係個個肯練就會有鬼佬個種alpha味出黎，身高冇得練 鬍鬚 胸毛 骨格 比例實同大細呢d都冇得練，冇呢啲性特徵就吸引到鬼妹係事實，但唔代表 亞裔男冇性魅力，只係亞裔男既性魅力可能係得亞裔女鍾意返，但而家孰論緊亞裔男吸引唔到鬼妹係事實黎

西人審美同亞洲人唔同，應該唔關樣事

係身型，文化吸引唔到鬼妹

白男黃女係袖手easy搞到部分變得好toxic同trashy，有部分呢類白男真係冇social skill同low status，搵件submissive Asian wife滿足自己ego同toxic masculinity

相反好多黃男白女係稀有，優質同中上產，因為白妹起碼睇得起個黃男多數條仔有料同有錢，d仔女多數屈鳩機

不過當然只係stereotype

“個人四四正正根本去邊都有機會溝到女”
最多咪俾你屌到佢一次半次， 人地唔會嫁俾你做老婆囉
你搵舊垃圾肥白人比係托唔高亞裔男，你睇條片入面個亞裔仔其實唔差，但真係冇鬼佬個種masculine，即係一比就知唔係alpha，係性吸引力上係差d，冇鬼妹青睞係事實，你搵d特例比係冇意義。 俾個最直覺嘅 比喻就係你 係男人都會覺得賓妹冇日本妹同鬼妹咁吸引啦，你最多都係同佢屌下西做下sp， 但要你拖埋佢出街係香港通街行你已經會好抗拒，再要帶返去見老豆老母 娶埋佢做老婆你係更加唔會囉 如果你拎全菲律賓最索最正鬼妹身形既賓妹比係冇意義既，成個賓妹群裡面最多咪得5％外表上既elite， 亞裔男都係一樣 唔係個個肯練就會有鬼佬個種alpha味出黎，身高冇得練 鬍鬚 胸毛 骨格 比例賓周大細呢d都冇得練，冇呢啲性特徵就吸引到鬼妹係事實，但唔代表亞裔男冇性魅力，只係亞裔男既性魅力可能係得亞裔女鍾意返，但而家討論緊亞裔男吸引唔到鬼妹係事實黎

因為亞洲父母剩係叫仔女搏命讀書做中產專業人士

所以話通婚係最直接嘅階級歧視
人人平等係幾咁荒唐可笑
呢個夢想只能從共產先鋒黨幹部同你包辦婚姻嚟實現 好似上世紀支那咁
人本來就有高低貴賤 有人不願意面對

個個亞男都好苦澀，所以白妹眼中亞男冇自我同性格，即係冇特別，寧願要件缺點多孩子氣既人

亞洲人種族係的確要俾人笑嘅

阿舜都唔識?

呢d樣係外國都係so cute level

佢地fb 好鐘意玩暗示
我德國奶奶.....
我老公第一次食廣東菜.....
我老公家姐第一次來香港.......
我老公唔習慣香港空氣.......
我個仔唔識講中文........
見過一萬次以上

現今社會已經好， 原始人淨係睇外表交配， 點解仲可以放賺多啲錢有多啲技能靠頭腦贏取交配權，但係女人同男人一樣係有原始慾望， 唔排除我會想去同帶着我大隻佬physically alpha 偷食 都未計班鬼佬一樣可以有錢有頭腦，你見係西方國家受歡迎嘅亞裔男人一定係精英中嘅精英， 普普通通係唔會有人青睞

佢唔介意你J唔夠長/粗嗎？

依家90後尤其強國果批真係覺得韓仔贏吳彥祖

外國都係鐘意果類

吳彥祖反而似典型外國人

無特點周街都係

所以大家審美唔同，又唔代表人地覺得佢唔靚仔

只係物以旱為貴

即係所謂嘅陽光味

唔止係外表咁簡單，樣衰嘅白人男人都好多囡鍾意
實際上 媒體係呢方面扮演住最重要嘅角色

鬼佬啲戲亞洲男人角色定位永遠都係冇性吸引力，唔係毒L就係技術人員，極少有同白人嘅愛情故事
身邊冇亞洲人嘅鬼妹亦好自然唔會對亞洲男人有興趣

外族通婚由古至今都係難架啦

最大問題係兩個家族完全唔同文化語言背景價值觀 未必關咩貴賤事
例如一個香港人嫁比猶太人要遵守咩教義 諗下都好困難

身型靚全世界都鐘意

完全無膚色之分

改返錯字：
現今社會已經好， 原始人淨係睇外表交配， 依家仲可以靠賺多啲錢有多啲技能靠頭腦贏取交配權，但係女人同男人一樣係有原始慾望， 唔排除佢會想出去同d大隻佬physically alpha 偷食 都未計班鬼佬一樣可以有錢有頭腦，你見係西方國家受歡迎嘅亞裔男人一定係精英中嘅精英，普普通通係唔會有人青睞

其實亞洲人係鬼妹眼中係咪好似魔戒
隻咕嚕

你想唔想同咕嚕拍拖?

咁多例子你點會比呢個出嚟

唔認同toxic masculinity呢一個concept但係基礎上同意

唔係講咩貴賤， 純粹需要講得原始少少
就係你冇人地女人慾求個種性吸引力

Yes, 簡稱低B如果你既standard係華裔父母既standard，即係高standard

其實係出面亞裔溝女都唔名黑鬼勁
唔通黑鬼好靚仔咩
根本係輸性格同體格
人地真係好少睇樣

有d廢白捉隻東南亞妹貪佢地蝦得

媒體長期洗腦姐,如果當初稱霸既係亞洲人,會變左中等身材先係主流受歡迎

好多井底之蛙

亞洲男溝鬼妹就係光榮
港女溝鬼佬就一定比人屌

點解要咁呢
其實港男都可以溝鬼佬

大把啦係咪咁無知
求其都諗到幾個啦 靚仔得黎man
金城武 高以翔 張震 張赫

食洋腸大把人願意 世界上無邊個民族唔以有白人老公為榮 正如九十年代無邊個支那人唔以有香港人做親戚為榮
只係睇人哋願唔願意畀你攀高枝啫
階級從來係平時最能夠倚仗嘅後盾
民族先係其次
支那內陸信基督教可謂望風而降 禁都禁唔住

好撚認同你呢句

真係以為香港靚仔去到外國都可以一樣咁吃香丫？

呢個已經係去到種族問題 唔係靚同醜既問題

有d鬼妹就係 就算你生到陳冠希咁樣都無用
佢對你無興趣就係無興趣

等於有d黑人/印度女名星都好靚好索
但有人就係一世都對佢起唔到痰一樣

我覺得成日投訴人有刻板印象真係好戇鳩
所謂刻板印象其實即係 statically average by owns observation experience, etc 根本就冇問題， 唔通我要拎個印象一定要examine 成個population 咩？
即係唔通我 statement 話 “鬼佬係大實周過香港人” ，你可以話我係刻板印像而去否決呢句statement 咩？ 而家太多人用“刻板印象”呢四隻字做擋箭牌

格魯吉亞,白俄,哈薩克都唔錯㗎

有錢有女

你講到窮國窮人為左錢其實乜都肯做，講黎冇意思

錯

黑妹靚我覺得好吸引

其實係黃種人先會嫌棄黃種人，歐美白人重邊有咁多 種族歧視，黑人依家都平權啦，大把左膠中意黑人，黃男先係最攻擊黃男

大把人咁諗 你唔用每一個case by case佢都會話你以偏概全 話你不知道從哪裏來的傲慢
事實上準確率七成都夠做 價廉物美
準確率十成十個成本根本無人負擔得起只有解構咗條問題into nothing 達到佢目的
讀得書多風氣所致 人越嚟越虛偽 空談 同唔誠實

我識嘅烏克蘭女仔裡面，都係啲如果唔鍾意你，唔會理你係咪有錢都係一律好絕情，愛恨分明

人地係鍾意金秀賢，宋仲基，玄彬個d
家下韓劇係歐美hit爆，睇下netflix買幾多先啦

大部份人都揀返自己種族架喇

我係外國讀過書
身邊幾個熟既亞洲frd都同鬼妹拍拖
比例上無白人配亞女多 但都唔算好少

咪撚吹大啦

你真係唔知白人幾多nerd三十幾都A0
樣唔樣衰唔係你講而係受個堆人講
唔係都唔會咁多豬扒本地無人要但可以搵到個正常白人老公

全世界所有白妹都係咁諗, 但係個分別係烏克蘭妹更易接受同你一齊好耐, 因為窮, 其他果D考慮你其他特質或者放棄, 同睇你有冇更多錢

問下樓上邊個靚仔又會無端端俾你話無知，我點知樓上覺得邊個靚仔 香港人係咪咁鍾意一講野就窒下人先

點會唔知
問題係拖住亞洲女仔嘅白人唔少係肥矮毒7
相同條件嘅亞洲男人佢哋一定唔會睇得上眼

問過喇叭仔未？

隔住個mon咪出晒水囉
埋牙先見真章

你睇得明樓上先講
千幾呎屋都要做佢手下

問題係亞裔男不受女性歡迎呢個現象唔係問呢幾條女得返黎,佢做呢個訪問就係因為有上面呢個現象先搵幾條女返黎問,而唔係呢幾條女令到呢個現象成立或者你會話呢個唔係現象,而係一個少數人既誤解,但咁就會生出另一個問題:點解會有呢個誤解。

唔好理佢老套

識knock knock joke已經可以屌打呢度九成連登仔

真 正如得香港人先會笑返香港人英文差
我喺外國 同意大利人 西班牙人 德國佬等等 相處
大家有講有笑 開開心心
但返到香港就有啲賤種話我grammar錯乜乜柒柒
無錯 的確未必100%啱 但至少溝通無問題
香港人就永遠放大你缺點 去凸顯自己優越感

操野。大隻。紋身炸晒手

留鬚。晒黑少少

係咁上下

白人都有好多種
單係美國，Nerdy同海軍陸戰隊都差好遠
但其實今時今日美國既白人都係溝左好多唔同既血統（東西歐，中東，南美），再唔係好stereotype 果種史泰龍 美國硬漢type
同埋你講溝女邊夠法國仔同意大利仔玩？

因為樣

港女首要條件就係講純正廣東話
唔否認佢哋有同一個特質
但港女只係香港先有
我愛港女

ig follow左個Army做傘兵既ABC
見佢同鬼佬玩得好埋

又有白人女友

唔知你係咪絲打，但你講中左
有男人係可以勁到 就咁有著衫坐係到都feel到佢個種性吸引力，你好想撲埋去剝哂佢d衫
只不過亞洲社會風氣將呢種動物本能埋沒抑壓左
而呢種男人係外國普遍d
戴返個頭盔，亞洲男人都有，只不過比例少d

王宗堯算唔算

張孝全算唔算？

咁你老母應該係免費雞生左你個混血便宜仔

你叫G dragon去，d鬼妹濕到要拖地

哎 屌你老味
睇你個撚樣咪知點解你呢挺人溝唔撚到女
又自卑又柒又無自信又長氣囉嗦

淨係識吹奏鬼佬alpha alpha
又當女人淨係識得睇肌肉鬍鬚
乜撚性魅力呀 原始人咩on9

覺唔覺有班人諗野好有問題
成日覺得識白人女性做女朋友好似戰利品咁 都成21世紀都仲有呢d弱智思維

係香港都唔見得人人鐘意你 去到外國就要求個個鐘意自己

呢d 都好融入歐美文化架喇
佢本身係咩種族都唔太影響
性吸引力我覺得係香港人幾十年來對白人有刻板印象，同埋始終係前英殖民地，潛意識都係覺得白人係感覺上勁/叻d

烏克蘭都拎嚟講
講緊西方發達國家

講真呀，我都外國住過
鬼妹嘛，連登仔最鐘意嘅俄妹都食過
但做人世嘛，真係不了

Ricegum 都溝到 Abby Rao
講真我覺得真係好睇融唔融入到佢哋圈子

柒頭一個

老老實實, 班白種人如果唔係白種人, 換左第二種skin同social status, 我係絕對唔會鍾意佢地同佢地接觸純粹為左fit in外國社會, 如果將佢地思想靈魂抽出佢個白人外殼我係絕對睇唔起佢地, 可惜佢地祖先精英太偉大建立咁多軟硬件領先全世界先比依家果D白人後代響度R一R賓舟飲吓酒又一日

上面一路係到講溝鬼妹
一路係到屌港女食洋腸
連登仔個副想食又冇得食既樣好正

好想睇有呢種信仰嘅連登仔比黑白人打到收皮

Ricegum 一年搵幾多錢先得架

俄妹靚係靚
但真係戰鬥民族嚟
咩都嘈一餐，好L煩

咪係, 白人除左個skin係冇優點可言, 佢地有既軟硬優點, 亞洲人比佢強得多, 如果唔係成大堆白皮豬響度曬太陽, 你紐約倫敦墨爾本咁多亞非拉外邦人響度工作

好多人拎少數例子就當係evidence
我可以話唔係kpop既 Asian 溝到鬼機會係微乎其微

walking dead有亞男白女

惗起呢條片

其實好多白人都係享用緊前人畀既優勢，先至可以咁舒服日日4點收工落bar
而啲咕喱野就外判左去東南亞/拉丁美洲
佢地人生簡直係easy mode
好似法國西班牙嗰堆靠luxury goods 搵食嗰堆咁
唔係前人優勢以佢地效率真係食屎都唔輪到佢地食

雌激素過盛呢?

鬼婆不論國藉 鐘意嘅asian都係bts個種

你係Asia d女都係鐘意BTS 果類架喇

我會鐘意大隻asian

咁一定有例外 但你出街問十個人
8個人個type 係姜b kpop 果堆

我估廿五以下都唔會鐘意姜b掛好gay喎大佬

狂野時速都有個 阿韓 溝到 蓋加姬加鐸

大把
同埋你要操到乾身有線條難過操大隻好多

講真咪就係韓國捉到亞洲男應該要點先好睇
而香港男就崇洋學人地又man又大隻,剪埋d死人7頭
搞到畸型

白人幾千年都唔勞動, 靠捉外國奴隸

不能一概而論

因為大部分亞裔男一係啤酒肚一係瘦到得排骨，分分鐘鬼妹高過你腹肌勁過你，點會睇得上眼啊

係輸高度同體格喎

生cancer

講緊鬼妹睇亞州男，就好似你睇賓妹咁，你偷換概念無用，無助討論

鬼佬個個C朗身型咩
咪又係大把瘦撚同肥佬
出過國就知

呢點真，特別係娶第三世界嘅亞裔

後生個班身型都ok人到中年鬼佬的確會變肥佬

唔同意，因為人類嘅審美觀好多元
你話亞洲女符合人類對女性審美標準，因為「外貌線條柔和同細細位」
但其實大部分外國人都鐘意女人有curves，即係有大波大蘿，呢點多數亞洲女都做唔到
好多鬼佬亦唔鐘意女人太細位，兩個金髮鬼妹，一個152，一個165，我諗多數鬼佬都會揀後者，因為夠高先會有長腿同身材靚

咁又未必嘅﹐身高體格的確係因素之一﹐不過未必係關鍵﹐唔同種族嘅女人對男人嘅要求又唔同﹐例如亞洲女人可能更加識得睇顏值﹐佢哋對於男人塊面係咪靚仔係好有自己嘅標準﹐如果唔係咁姜濤或者某d韓星就唔會入佢哋眼。
日本好多男明星都好瘦好矮都照樣有一大班女fans﹐瘦嘅例如堺雅人﹐佐藤健﹐小田切讓﹐矮嘅例如山田孝之，二宮和也嗰d。可能d女係覺得佢哋塊面生得靚仔又可能個feel佢哋鍾意﹐如果要隨機街頭採訪d日本女仔問佢哋鍾意木村拓哉多d定係Chris Evans多d﹐我諗應該都未必可以估到結果。
如果你話d亞洲女性係受到電影電視劇影響先鍾意瘦矮乸型﹐咁即係證明咗熒幕宣傳係好重要﹐如果白人女性接觸多d有可能會有所改觀。如果你話d亞洲女仔係出於種族本能先鍾意瘦矮乸型﹐咁就證明咗身高體格未必係女人審美入邊嘅關鍵因素﹐唔同race嘅女人會有唔同選擇。

亞洲合法羅莉當然有鬼佬buy成熟身材，但buy亞裔個種合法羅莉都唔少，加上有亞洲人submissive 幻想唔好講咩歧視，香港男人都覺得日本妹submissive 講到未都係賣幻想

冇wild既魅力，亞洲妹都係咁，不過鬼妹要求程度高好多

但你講緊個啲係明星，佢地冇身高，但有樣有錢用番同一個標準先有比較價值，2個普通樣男仔，一個高大有肌肉，一個矮瘦，啲女會揀邊個

睇韓劇可以性高潮

真係賣幻想
港女submissive？太陽都由西邊升起
就算日本妹，submissive都係表象，其實暗地鏈實男人春袋
港男一樣有唔少係鐘意成熟身材，鐘意金髮巨乳鬼妹，你估個個都鐘意日本蘿莉型？
所以講到尾，審美觀係好多元，最重要就係唔好限死自己，唔好逼自己隨波逐流

how big is your penis

認真，呢幾個月多左好多港女+鬼佬既組合。
但個女既一開口我就好唔明究竟咩場合呢兩個人會認識到

對眼太細

多元極都係離唔開生物本能，樣事事正正咪可以行唔到style 囉，樣衰個班已經好劣勢仲要身形冇優勢真係gg

鬼佬賓周無我地想象中咁大，平均都係5.5吋左右
已經有幾個鬼妹話過我「quite big」，「big cock」
利申：非FF，係FF嘅我切柒

所以咪有鬼妹囉

但J長

我諗多數係上網識
一般香港人，除非你做外資公司或者自細國際學校，否則生活圈子都幾難接觸到鬼佬

矮瘦+靚仔(唔使有錢) vs 高大肌肉
歐美白人女性可能大部份會揀高大肌肉﹐亞洲就真係唔確定結果係咩。

除褲之前佢地點知我幾大碌？
唔會有女人係睇住賓周黎揀男人

我當你7成鬼妹揀高大肌肉，咁都有3成鬼妹係有唔同喜好
做亞洲男人咪target果3成嘅鬼妹
你掂嘅話已經夠你屌到腳軟

細碌咪好快俾人飛囉

因為你叫雞，佢地咪讚下你
唔通話你細咩

點解咁多人咁自卑
食到鬼妹？梗係因為有錢
鬼妹話你大？梗係因為叫雞
永遠覺得鬼妹睇自己唔起

岩呀，美國英國肥胖率好高，白人出名多肥人，嚟得香港嘅都係啲知識分子識健康生活會做運動

但烏克蘭勁多真愛

有冇例子睇下？
望落體型好大隻？

好多男人見到你都想屌你隻西

Fast and Furious?
Gal Gadot?

顏值你老母個閪咩
又蝗語

Sor

true
比個tips外國巴打
去下comicon或者kpop concerts

千幾呎屋就唔使做？

讀醫都可以係佢手下

打文果個你起一起底就會見佢係動物台傻鳩毒撚，ff到上晒頭。
你仲信佢講嘅嘢？

我唔知佢乜水
純粹以事論事醫生都有阿head

我問過d係亞洲生活開既白人鬼佬
佢地話黎到又比人讚靚仔又話似邊個外國明星咁
其實係自己國家只係路人甲乙丙 一d都唔受歡迎
同番自己國家朋友講大家都覺得搞笑

所以亞洲女有鬼佬男友只可以同番亞洲人曬命
係外國就無呢種優越感

可能你啲朋友全部都係super hot，或者佢地啲鬼妹女朋友都係中意animation啦

但普遍來講，真係極少Asian man with white girls. 就算有，都係個Asian guy特別出色。

而調返轉white guy 配 Asian girl就好常見，而且好多couple個鬼佬又老又肥都date到後生亞裔女

無聊討論
一個金鍾國出黎
啲女濕哂

成個post有一部分人不停說服人亞洲人係低等啲
其實咁自悲 咁你咪一世自悲囉
身形唔好 唔去做gym
皮膚唔好 唔去攪攪佢
著衫樣衰唔去買
一世怪自己係亞洲人
人唔笑狗都吠

脫陰毛關男子氣慨咩事？

黑女基本無其他種男人會要

自己睇下乜野先係真男人

女人話男人係good man難聽過粗口
片入面條女係咁屌一樣發情帶人地上床

每個女人發從心底都希望有男人可以征服佢

唔係睇外表咁簡單，女人係情緒動物

呢d係你既刻板印象
點解識講笑幽默男人受歡迎
係因為佢地願意冒險打破常規，呢d野要好高情商，自信同轉數先可以做到。呢樣係比外表有更高價值

另外講咸野而唔猥瑣，呢個係非常高境界既野

呢條友去左化景

女人係睇社交認証既生物
你既自信，氣場，談吐，注意細節可以直接令女人知道你既價值
呢d唔係直觀既野

對自己自我懷疑既男人你地女人係唔會要。

同意，乜女人都唔會對自己無自信既男人有興趣

哈利

又係asian girls are easy呢個講法感覺亞洲男真係鐘意踩亞女 之前就見過架仔話日本女對白人同黑人黎講只係性玩具 台灣香港日本男感覺都係一模一撚樣

黑人同白人好少會話black girls同white girls are easy （即使有都唔會特登拎出嚟講）但亞男就透過踩亞女黎迎合white trash既價值觀，覺得亞女就=飛機杯/sex toys而啲亞女講返轉頭就話佢地係女拳，笑撚死

唔講 直接做 用行動話比你知easy
Losers先得閒走去千字文訴苦

呢樣野好主觀
但佢地起碼似返個男人先 最少係已經發育完成嘅男人

純黑個隻啦緊係。。。

你係美國都好D你黎過歐洲就明點解
係所有asian male都無鬼妹有都係3尖8角有情緒問題個種

19才子講得好中
大 陸 明 星 章 子 怡 成 為 繼 江 青 之 後 ， 在 中 國 最 受 詛 咒 和 仇 恨
的 女 人 。
萬 千 網 絡 糞 青 追 罵 章 子 怡 ， 為 什 跟 洋 人 上 床 ， 不 跟 中 國
小 男 人 上 。 對 此 章 小 姐 一 笑 置 之 ， 她 說 ： 「 我 覺 得 每 個 人
都 在 憤 怒 ， 但 在 憤 怒 什 ？ 」
中 國 小 男 人 族 群 的 憤 怒 ， 可 複 雜 了 。 他 們 憤 怒 的 是 ， 中 國
的 女 人 成 千 上 萬 出 國 留 學 打 工 ， 用 京 腔 流 氓 的 說 法 ， 大 量
的 給 洋 男 人 「 操 」 ， 而 中 國 的 小 男 人 反 過 來 「 操 」 洋 妞 婆
數 量 稀 少 ， 形 成 他 們 受 不 了 的 巨 大 性 交 逆 差 。
中 國 男 人 一 生 中 都 牙 癢 癢 地 想 過 所 謂 溝 鬼 妹 ， 卻 缺 乏 對 鬼
妹 的 調 情 心 法 。 鬼 妹 喜 歡 大 膽 進 取 的 男 性 ， 喜 歡 浪 漫 朦 朧
的 環 境 ， 喜 歡 言 談 幽 默 ， 對 世 情 充 滿 刁 鑽 的 觀 察 而 又 帶 有
三 分 自 嘲 。 鬼 妹 喜 歡 喝 酒 ， 也 喜 歡 美 食 ， 但 她 們 講 究 酒 吧
餐 廳 的 氣 氛 多 於 飲 食 本 身 的 一 切 。
這 些 都 是 中 國 男 人 最 弱 的 環 節 。 中 男 在 國 際 上 不 善 社 交 ，
沉 默 寡 言 ， 在 外 國 的 大 學 上 導 修 課 ， 發 表 意 見 ， 吞 吞 吐
吐 ， 不 甚 踴 躍 ， 與 他 們 中 年 後 成 為 巴 黎 名 牌 掃 貨 團 的 喧 嘩
剛 好 成 反 比 。 鬼 妹 喜 歡 Aggressive 的 男 人 ， 不 是 剛 見 面 三 五 分
鐘 就 毛 手 毛 腳 的 那 種 ， 而 是 從 瑣 碎 的 生 活 話 題 ， 像 聽 一 場
音 樂 會 ， 在 百 貨 店 買 了 一 個 Tiramisu 蛋 糕 ， 最 近 去 西 西 里 的
一 次 旅 行 ， 她 們 渴 望 由 男 人 把 他 們 引 進 情 趣 的 新 天 地 ， 移
形 換 影 ， 魅 力 發 功 ， 糊 裡 糊 塗 就 很 覺 得 眼 前 的 男 人 很 性
感 。
不 只 中 國 ， 亞 洲 的 日 韓 男 性 性 格 木 訥 ， 不 善 辭 令 ， 最 缺 乏
幽 默 感 。 周 潤 發 、 李 連 杰 、 成 龍 在 荷 李 活 的 銀 幕 上 ， 就 是
跟 李 察 基 爾 、 阿 爾 柏 仙 奴 、 辛 康 納 利 、 祖 迪 羅 那 批 情 聖 偶
像 不 一 樣 。 久 而 久 之 ， 歐 美 的 鬼 妹 對 東 亞 男 人 形 成 了 偏 見
： 他 們 神 秘 而 自 閉 ， 天 生 缺 乏 浪 漫 基 因 ， 是 一 個 面 貌 模
糊 、 性 別 曖 昧 的 族 群 。 在 第 三 世 界 的 異 族 中 ， 鬼 妹 對 黑 人
最 有 性 幻 想 ， 其 次 是 中 東 的 阿 拉 伯 男 人 ， 至 於 遠 東 的 蒙 古
裔 男 性 ， 通 常 都 列 為 末 選 。

連登仔 ： 香港麻甩佬文化先正呀

可能我好彩，點都keep住有

ummmm 我依家女友就係德國裔 5'10 不過唔係運動員

利伸:5'5

Klein, T. (2001). Intermarriages between Germans and foreigners in Germany. Journal of Comparative Family Studies, 32(3), 325-346.

講完唔好咁多幻想

咁出左黎做野又唔同demographic啦

我喺呢到讀過3年Master喎

咪一樣接受現實亞洲男人係輸蝕啲
因為亞洲女人普遍都唔會揀亞洲男人先
隨緣啦

佢哋鍾意呢啲，其實唔係冇。

[member］試吓溝d鬼妹鐘意睇anime kpop 之類嘅嘢通常成功率都幾高但係首先你要有膽同有少少幽默感主動傾偈[/member]

好好笑

求其揾套鬼婆鹹片已經答到你

對於東亞男人黎講食唔到嘅女就係飛機杯
明明白人女人仲開放易食過亞洲女咁多 又唔見佢地食到

你去過外國住未架 o 唔 open 同你溝唔溝到無實際關係
人地係對asian male 無性趣就等於香港人對黑人無乜興趣明未？

但係龍心落場你睇到佢係真係有擦女既本事
又點計

所以有樣嘢叫Asian Whore

唔使唔認喎

咁有個差唔多背景，又高過佢嘅點搞?

唔好戇鳩啦
連吳彥祖當年落吧都識唔到鬼妹呀

Lm

亞洲男人真係好垃圾

中國1%都好多人添
鍾意得亞洲人kpop個啲鬼妹=weeaboo
weeaboo係少數

鍾意得亞洲人kpop個啲鬼妹永遠係少數
記住中國1%都好撚多人架

其實呢個係偽命題
TLDR 唔夠高咪溝啲細粒妹，不過真係唔好太期望個個都學漢語去「倒」溝你。我反而覺得 其實好多人根本對非亞洲女性興趣有限，太大隻太肥等等。

你指既鬼妹
係唔係指東南亞南美以及其喺歐美移民既後代

身型問題啦
生得矮細嘅白人都一樣溝唔到女

好多連登仔未出過香港以為主流鬼妹會鍾意佢地
殊不知鍾意亞洲仔個批既原來係少數

佢都無講錯喎
有一啲low life 既人種就係鍾意有理無理踩自己人
咩都好踩左先 講真 人地鍾意被西人食咁又點
你會心傷定會痛 喎明點解下下講到大大件事咁
你又唔係完全無哂女可以識 做咩要留意一班自己玩唔埋既人

冇辦法
你就算搵個BTS咁靚仔既
就算一樣大隻
就算個亞裔有幾優秀都好
拍埋去個白人或黑人度
個觀感都係非常beta。

1%中國人都好多啊

睇正負評就知真正有幾多人係外國撚

認就得，冇人踩呀

其實歐美既電影電視都有意無意之間將亞洲男人閹左————
劇情或角色上亞洲男人好似對女人完全無興趣咁。
久而久之潛移默化下主流既人都會認為亞洲男人無sex appeal。

原裝韓仔果種細眼樣本身就match歐美對亞洲人嘅幻想

亞洲呢邊係鍾意整完嘅韓仔

亞裔男人係歐美無咩人要係事實黎

利申：絲，住緊歐州

白人女性有得揀都會prefer高大威猛
亞洲男性就真係唔吸引 又瘦又矮 當然肯定有人話睇内在 但白人男性大隻既比率高咁多要搵個有內涵嘅人都唔難
幾時輪到亞洲男性

就算同白人女仔玩得幾埋同幾投契都好
一齊出街幾開心都好
地都係對你「唔係個回事」
、「對你完全冇性興趣」
真係要花多幾倍心機力氣去追
但又會墮入「you try too hard to prove yourself」既陷阱
Sosad

利申：巴，身在北美。

條啫短已經輸左一半
唔要唔持久
有時見到靚女都扯唔起

女人只會為少數真男人打破自己原則常規

通常見親D weeaboo 女都係連燈毒撚feel上面班友仲話叫你溝佢 諗撚多左

佢條女都唔係北美人

無自信既表現。
其實係自己唔掂，大把人一樣無問題

一張圖答你，喺同種女性眼中都唔受歡迎，喺白人女性眼中會受歡迎？

點解唔以鬼妹老婆為榮?

金髮藍眼個隻

比D信心自己delete左個 咩 字

你幾高？

哂鳩氣啦永遠都係 I think youre cute I really like you... BUT

女人係社交認証動物
係可以憑直覺睇男人既社交表現去判斷佢係咪多女人鍾意
感覺佢應該愈多女人鍾意自然就愈高價值，愈高吸引力
呢d唔係直觀可以見到

好似話分咗手啦
同埋佢條channel收咗皮

唔好葡萄啦
家下美劇會出亞男白女既個男都係韓仔
人地個文化產業係計過晒可以吞併全世界女人，最少係有錢個d先做出黎

唔好咁多幻想啦
係連第一步都唔想同你有接觸啊柒頭

真 而家多咗好多鬼妹鍾意亞洲仔

Rly？

你有錢 食過咪算

同樣靚仔程度，想溝個女神級既鬼妹
你估鬼佬定港人勝出？

希望對你有啟發

THIS IS CHINA 依家講緊外國

大把溝返屋企做私雞

你呢d散住個mon都散發出強到裂開既自卑氣場，乜人見到都唔開胃

識個friend 條女係美國人，但係左膠嚟

My point exactly
你明點解咁多華人尤其香港男仔係西人面前咁廢未

啲連登死毒撚連女仔手仔都未撚掂過又唔抵得人哋咁受歡迎先咁講

下 你答左我架喇
上面講緊比例
你就拎少量數目出黎講

答埋你美劇出韓仔 個啲係americanized左既 唔係你個啲化妝拿型韓星啊懵撚

唔講其他，你呢d無女人會要

你都唔撚明係佢地對你無性趣同你有無自信無關係
我既經驗係係歐洲既你要講美國加拿大英國我無野好講 你話去烏克蘭溝鬼妹既我更加無話可說

拎啲自己主動去亞洲既鬼妹黎講
去得韓國嗰啲大部分都中意kpop添

班友真係睇左啲YouTube既amwf就以為有好多鬼妹中意亞洲人

笑撚死係強国訪問鬼妹想唔想溝中国人同係美國問強国女人想唔想溝鬼佬一樣仲話我個氣場負面唔通你溝女同人講話屌你班同鄉全部都係雞唔受溝咁啊

呢個係statement定問題

我又唔覺，三年無女鍾意係自己問題

社交係關自信，自我價值，自尊問題

睇你應該自我懷疑搞到入埋惡性循環

又係度自我懷疑
所以自信既野真係由内而外散發出黎

唉我都唔講啦開VPN同fake GPS去歐洲 meeff 行一轉佢地就明 比你都唔想食個隻仲要一大堆係搵 "FRIEND"

自信可以有 不過同客觀事實無衝突
比例同數目係兩樣嘢黎
唔好連登看世界 自己出去探索下就理解到我講咩

好多連登仔都係人講乜就信乜
出下亞洲先啦

我中同畢架後去英國升學狂食鬼妹，不過佢近米九加大隻，我諗佢去全世界邊到個細佬都唔會得閒

再唔係落老蘭捉啲鬼佬問下佢地國家啲女普遍鐘唔鐘意亞洲仔就知

屌個班AMWF 係second gen immigrants 黎架仆街連燈仔將American 溝American 同asian溝American 比
淨係個social circle都唔同啦

meeff係睇D女有幾奇呢
想知你個問題要去tinder

件中国人係度打飛機
兒登仔喺度附和

話說，我其實唔少鬼妹網友，但好似真係未有咩運，唔知點解一路冇識過住得近嘅（計埋美國嗰邊）。如果有咩好行入到，真係想直接去咩歐洲啲地方，開張visa，去到當地識下人好過。歐洲先多（目標）㗎嘛。

勸你唔好黎R洲悲慘結論黎

自己只係關自己既問題事多
全部女人都唔會對無自信既男人產生吸引

上面我po左條片，強烈建議你去睇
女人係口不對心既生物

其實我覺得黑妹先至最難識，除非你直接走去非洲某國（應該唔係北非）打工。唔係個個都有機會去咩多米尼加（呢個係曾經旅遊熱點）。

上面有人話咩大波妹，黑妹嘅比例應該同白嘅差唔多，不過算啦我都係講下啫。

Your face
Your fate

國際通用

中學有個臭閪同學做空姐
就係一心食洋腸

Match晒你講既野
真係臭閪黎

係咪同緊而家嘅吳彥祖比

我有個FD嫁左比個黑人，佢老公講話亞洲女人有D對黑人身體好好奇，有D什至比錢佢想試下條大鳩

唔係話所有女人都係咁，不過洋腸女特別難睇肉酸係事實
有D洋腸女就係一臉剩係受洋腸同有錢仔溝既咀臉

公平咩

成世都唔會發育嘅港女有乜資格品評人

其實點解硬係要睇到溝鬼妹咁重

以為佢地食開牛扒

都係
我對鬼妹真係無乜性趣

唔知道點解港女中意節食

覺得白人張開口就講腦諗咩 你係咪未預過英國人

我覺得佢講緊美國人，其他歐洲人唔似佢講咁，最少我D同事唔係咁既感覺

人地講緊個姿態 港女個種對住洋腸好似狗乸嘅姿態好肉酸

英國都有好多brainless
除咗蒲食瞓就冇其他嗜好
但其實都係50 50 有好多都好得體好有內涵

聽過無數次British講笑咁講British women are sluts

你幾時見美劇有香港男配白女
出去見下世面先講啦，自己唔鍾意無用，世界就係比堆女人型攻陷左
你根本唔明個原因
而且唔搵當地既去搵個講英文唔正又貴到仆街既韓星咩
電影就會啦,電視那有錢

有冇黑人靚女睇睇

我咪就係識啲鐘意亞洲文化嘅鬼妹
掉返轉諗，鬼佬落pub溝女，咪又係變相target啲比較崇洋同西化嘅女仔

美國白人？

其實我以前都係咁，將鬼妹當女神
諗下又正常，香港做過咁多年殖民地，啲人又咁崇洋，黎親香港嘅外國人好似個個都出入中上環幾十萬月薪咁
梗係會將外國人神化
因為我地無機會睇到窮肥毒柒臭嘅外國人

城市正在哭泣

180 肥底 有肚腩 但骨架橫 似鬼佬 唔係瘦個類
似軍佬個隻

缺點多孩子氣

大屁股 後入 邊揸邊扑

有無諗過香港人嘅性格本身好受英國佬影響

咁咪係囉 咁又要話本地女人easy?

鬼佬好鐘意大魚大肉

又扒又雞又酒又汽水

洋腸不嬲都好過港腸
港男不願面對

但英國啲女都話翻英國仔係dickhead
我諗咩國家都一樣
男女永遠對立憎恨
然後覺得隔離國家啲異性好啲

真easy pussy

肉便器

中到應一應 好寫實

你自己睇下歐美AV d男優就知

前半part唔知，但後半好撚認同。
之前識個老豆係中國老母係荷蘭嘅fd，高大靚仔不在話下，仲要份人超nice又有料。之前仲話會代表澳洲學生參加APEC峰會(可惜因為智利大型示威取消咗)，真心屈機

親身觀察返黎，梗係寫實
仲有，亞洲女對住鬼佬，通常黑長髮，皮膚偏黑，都係為左突出佢地「Asian」一面，喺鬼妹之間殺出重圍
所以，正如亞洲女唔會同鬼妹鬥大波大蘿，亞洲男都唔好同鬼佬鬥大隻，而係諗下點發揮自己嘅特點
（咁當然做gym操fit啲都係好事黎）

bts

有鬼妹女友直頭要上連登開post貼相港女一早食慣

人地friendzone左你者
同女仔玩得埋，當你係好姐妹
你要學嘅係正確溝女方法，而唔係怪責自己嘅膚色

佢地所謂asian既一面嘛又係迎合鬼佬眼中asian既印象

10個有11個無啦啦曬黑既問佢都係識左鬼佬男朋友，之前又要茶乜茶乜而家無啦啦話曬黑個人健康d

已經2021年仲同幾廿年前唐人街廢老一鳩樣
一邊屌人食洋腸 見到同種族男人溝鬼妹就好光榮
仲話個撚個移民西方國家 去到洋腸為主國家仲咁諗野
完全冇進步過同支那人一樣口裏說不，精神分裂

我可能有少少睇透咗，雖然唔喺HK，但係覺得非華人太難識/傾唔埋，唔排除都係返原本社會/動用人脈識返自己人。香港人子孫咩血裔都冇咩所謂，唔需要去捧或者踩任何族群。我只係知大家都冇子孫就一定玩完。一啲好似好睇嘅非華女，溝通唔到咪又係把鬼。

如果香港人有辦法可以好似Jews咁就好

係呀

得意在於香港係東亞黎講已經算少人崇洋
反而最崇洋既日本人，明明自己國家係世界優越度都高過極大部份白人國家，但崇洋崇到痴線

文化傳承。總之有新一代傳承就得，咩血統都唔駛講究，冇猶太血統嘅人都可以皈依Judaism。當宗教都得。我其實真係咩族裔都得，但係H社會/族群係咪夠包容，呢個我要打個問號。

我唔係同個個都熟，但知有一班港女直接就嫁咗出去。移民最直接可能係容易令啲下一代唔講香港語言大，但一來係後話，二來點計都係送咗啲基因同文化出去，冇話一定唔好。當然我都講遠咗，最少relationship方面「輸出」係好，但係緊要嘅係唔好影衰自己人。

唔敢講港女一定係黑黑地/非典型我地認為係靚嘅，先至嫁鬼佬。黑唔一定，但「唔靚」似乎一定。我唔想咁樣judge，但係我地認為靚嘅我都幾肯定對住其他族裔係唔起眼/好普通咁。後生/皮膚好嗰啲係客觀嘅，但同理好多白人黑人明星，我睇落係冇感覺，再後生再出眾都可能係路人樣嚟。

原本想講啲咩
但都係算了
夏蟲不可語冰

唔知點解 201幾年
有套geostorm 吳彥祖都係要演IT 毒撚

但依家韓風喺歐美吹得咁勁
韓星咁嘅樣可能會都好受歡迎㗎

最後嗰句認同

重點：老豆又係醫生又有千幾尺屋

但片入面個藍衫ABC 都唔差喎 身形睇落
依家大把asian 都gym 啦 講到個個asian 都冇咁 咩年代呀你

咁有大隻嘅角色你又唔提??
人地角色設定係典型打開機 上班族嘅背景背色
咁梗係選啲瘦啲嘅身型㗎啦

幾大隻都唔及鬼佬嗰款厚實
亞洲人點操都係比較乾扁

麻甩佬其實係上代文化
上代啲香港麻甩佬其實外向厚面皮好多
香港新一代其實面皮簿好多

係，通常洋腸女都係偏東南亞打扮，著得又短又少，膚色哂黑咁。
白白淨既女仔反而無咁多拖洋腸

第二段第一句已經係你自己stereotype 被洗腦嘅結果啦
亞裔男仔就唔可以大隻咩?? 依家香港都好多男仔gym 到大大隻㗎喎
外國asian gym 早我到十幾廿年啦

再者你講嗰啲審美標準冇絕對㗎喎
依家又唔係遠古時代仲咁需要人力

再者外國啲戲唔係英雄片就動作片
梗係搵親都係啲大大隻隻嘅鬼佬啦
咁先至係咁一味強調呢種美

你有冇攪錯左，香港人先最崇洋，自己地方乜柒都無，咩外國野都香D

證明審美觀根本就好易受人影響
識左鬼佬之後，審美觀由白都變到黑

咁係香港男人有 唔表示鬼佬呢種情況普遍
好多鬼佬嫌亞洲女性太細個 唔成熟冇魅力

香港人一定崇洋過日本人
日本人崇洋，但都有民族尊嚴，有啲雞都唔接鬼佬生意
香港人就無乜民族尊嚴可言
無論你嘅認同係中華民族定香港民族

其實如果咁啲「有心人」識玩，呢啲topic已經可以分化啲亞裔，令啲亞裔社群批鬥溝鬼佬嘅亞裔女性，若干時間內可以對亞裔女性構成社會壓力。
溝唔溝到女係人性嘅一部份，算係最vulnerable嘅部分。唔好睇小溝唔到女嘅社會代價，班亞裔女會成為出氣包，特別係呢啲越嚟越極端嘅氛圍。

貼返啲正嘢洗眼

普通樣＆身型鬼佬真係好易好過7、8成港男
人地易d溝到食到女都好正常
都大把樣唔錯既女仔同鬼仔拍長拖最後結埋婚
唔係好明踩人啊話人easy有咩得著 要講既普遍男都easy過女la

拍拖就係私家雞咁係咪生為女性就唔拍先啱 但淨搵sp又係雞
年紀大d又笑人老姑婆眼角高 搵個廢過自己既又話倒貼 好過既又話貪、人地偷食都正常
根本點都有野話 煩過西

我有自信但唔識搞笑

鬼妹真係咁正

本身亞裔男瘦矮, 亞裔女柔和呢啲觀念都係東方主義下既產物. 令亞裔人永世自卑抬唔起頭.

咁咪好

重點係技能呀
我呢啲地底嚟得到嘅奇怪嘢仲多過佢呀

事實asian骨架係細d
瘦撚拍落鬼妹度分分鐘睇落仲似女人

泡菜仔係似女人

又盲屌啦
大撚把美國人講緊唔可以男人女人化
自己入去睇comment

溝鬼佬的確係亞裔嘅死穴
你地亞裔，講就話反對歧視，反對白人男性霸權
轉頭就咁多亞裔女人溝白人男性，甚至睇唔起同種族嘅人
到底你地係反白人霸權，定係支持白人霸權？

左膠：

港女覺得要白先靚
但其實外國好多特登曬黑

顏你老母值

遲撚早
矮細柒毒撚會批鬥埋高大隻同種人

鬼妹仲會用fake tan，用bronzer特登化黑自己添
佢地覺得pale係唔健康唔靚

連登講事實就係分化

我果陣見到有個同事無啦啦曬黑，我即刻問佢係咪有鬼佬男友。

佢即刻有少少嬲嬲地咁話：唔係曬黑就係有鬼佬男友好冇，我自己想曬黑既

然後我再問：咁係咪姐係有鬼佬男朋友？

靜左1秒：係

越落後越崇
支國最崇

咁大條J都要做0仔
係我就周圍食女
雖然係Gay 但三個都係白滑長JJ 好正

做又唔肯認啲港女真係

台妹黎，台妹我先覺得最愛洋腸

傳統階級鬥爭學

我本來想負評呢個回覆。點知個箭嘴太細，姆指太粗，揩到個正評。那星，連登iOS app唔俾我取消正評，又唔俾我負評。

好撚失望
點先可以令港女配番港男
明明咁撚愛香港又要做鬼佬免費雞

以為打英文就係白人

亞裔賤種dna點配高上白人呀
咪撚癲啦

普遍又矮又扁鼻扁面細眼又唔男唔女，搵鬼吼。

又唔可以咁講，我覺得食洋腸冇問題既，你問10個港男10個都想試下鬼妹，最緊要忠於自己。

見到有d女愛食洋腸得黎又睇唔起港男，食完膠就扮曬abc咁，果一堆我先會覺得嘔心

我識果幾個仲要利用個鬼妹朋友識洋腸，事成之後飛起個鬼妹朋友自己幾個人圍威喂

係有啲似兩個唔同物種

唔緊要，幫你負評咗

講真我鐘意亞裔多過鬼妹

重溫下
簡體sorry
搵唔返原片

亞洲人始終係弱勢女性化嘅種族
清朝嚟嘅鬼佬都記載
中國啲男人外表睇同女人冇分別

正確。

人嘅活動都離唔開政治。溝女某程度上係男與男之間競爭嘅產物。

如果根據呢個階級鬥爭學嘅邏輯，任何亞裔女性鍾意白人男性都係「資敵」行為，因為佢哋嘅行為對亞裔男士來講係負面文宣。

屌，呢啲喺度西方國家嘅語景下叫做”social climber”，好唔要得（雖然呢個都係反映緊女人天性嘅hypergamy）

我懷疑老共就係睇完呢啲片之後從呢方面落手搞民族主義

但條仔真心好可憐
仲柒過關家姐

睇人嘅啫, Yoshiki 成個女人咁, 出去開show都大把鬼妹鬼婆喊哂咁追住佢

唔該晒

唔啱就無得強求

但事實亞洲男人搵錢多過其他所有男人

pat大
波大

正確

後者
只要比鬼佬屌個1次 就返唔到轉頭

好多鬼妹 好老咁

Alexandra Daddario 呢類
樣又正, 身材又正

我鍾意泰國、印尼、拉丁呢類皮膚深皮或者古銅嘅多過白淨女人。

港女食洋腸，可以係港女食緊免費鴨。港女靚嘅，部份港男就視為做免費中出雞。港女唔靚嘅，自己就狗也不屌人哋，洋腸就係施主。
如果當日㐂同劉淑儀有條洋腸肯哽咗去，香港今日係唔係有機會無咁折墮？

因為支那人影衰哂 害撚死全部亞裔

楊貴妃 笑言不語

有冇諗過 係因為鬼妹個樣 唔襟老，溝唔落手，鬼妹14-20歲最高峰期，過左後

拜登表示14-20太老，過左高峰期

有d拉丁血統嘅最正

咁到底係亞洲男人普遍又矮又瘦弱定係大把大隻亞洲仔溝死女，咁矛盾嘅

Yoshiki 好型wo
X JAPAN

TOSHI就真係慘
運動型但係毒撚一名

大把港男當條女係免費雞啦

港女搵鬼佬係個人選擇黎囉
乜撚嘢配番港男 家下玩配種啊？

冇自信都係基因

toshi 其實幾型, 不過性格係毒撚冇計

洗腦時期

最後演唱會先屈, 朝早先被人打完, 夜晚可以唱到咁撚完美

把聲咁靚都唔係好野？

yoshiki 把聲靚?

其實佢地再開一次演唱會都唔知搶唔搶到飛

Yoshiki 唔鐘意唱歌 所以比左toshi唱 84年個陣
佢話自己唱歌五音不全 但講野把聲其實ok 林生見識廣 真完美主義者

記錯toshi, sor

佢地再開一定去撲飛
metalhead必睇

不過咁多才多藝，d曲咁正
夠冧死d女

直頭係天才，佢好似未學過樂理。。。

但其實我唔係特別中意佢
佢咁CHUR TOSHI法, 就算冇洗腦事件到一定會離團

chur到流鼻血 失聲
art of life 錄咗一年
一年冇同toshi講嘢

hide taiji都係
佢哋啲野全部自學返嚟
taiji本身係彈咗好多年guitar先去彈bass

鬼妹其實唔係好睇樣,但好睇身形

一陣比班崇日撚鬧你
明明D韓仔高又高過佢，大隻又大隻過佢
但班連登仔永遠只係針對韓仔
講真日本人仲瘦仲矮過香港人

佢有才華已經搞掂
classical 鼓 琴 指揮家
又有$

韓仔有佢咁有$？
佢又有私人飛機 又有紅酒品牌 又有專用信用卡 又成日見公眾人物
冇得比

其實歐洲情況係調轉
亞洲裔吸引過白人

隔離飯香

俾鬼妹讚過cute算唔算

算
我都成日痴下鬼妹
不過香港女仔都有同我say hi
可能我夠高

亞裔堅易溝女係歐洲
利申：住希臘

我見有啲人個樣好毒都食到俄妹 外國人
所以隔離飯香係真

不過連登仔淨係匿係自己世界
唔會知
尤其kpop文化，只要你肯染下頭髮（我而家粉紅色頭），著得韓系d
基本上你條賓周1星期只可抖1日

東南歐低一級是常識吧

閱讀理解有問題仲咁大聲衝出黎柒

係特區做野，有d公司唔俾染

請問港女憑咩野難

你自己講完解釋唔到話翻我閱讀理解有問題

同一個post一時話港女難溝 一時話港女easy
咁拉返均係咪即係正常

樓上先屌緊港女太easy

正解，好多人都話Elliott R本身既係歐亞混血，亦係極端思想嘅其中一位（唔知好冇叫受害人）。涉及暴力嘅呢啲友好難叫佢受害人咁。

我不嬲都話韓仔最能夠連帶省靚我哋形象。

如果你生活喺西方一線市，可能會發覺好多時最窮最漏廢係白人（同埋另外某幾個喺西方唔講得嘅族群）。

我都係覺得文化底最緊要。我會咁諗，亞洲土生嘅東亞人，當然都好多唔同性格，但偏向都係畀其他族群一個唔係好「入」到嘅感覺。我唔係好明（本標題）白人女人做乜要進入一個東亞文化，即使講緊好似有西化傾向嘅香港男人。要識嘅話本土講（英）文大嘅Asian仔好似啱channel得多。

有講過話係"全部"亞洲男人又矮又瘦弱咩? 普遍 平均 唔等如全部
咁執著呢D字 捉字蝨
係咪踩中你條尾 你就係又矮又瘦弱 溝唔到女個班
不過你話矛盾就矛盾啦~事實係改變唔到
不如慳返上黎捉字蝨D時間練大隻
日日鬼妹黑妹日本妹任你屌

elaborate.

漏咗講，如果係住西方一線市但係好很多亞裔人，或者你個區已經亞裔殖民地，咁你好肯定唔會stand out。點解，因為我就係咁LOL。但其實我唔係好旨在。

講開呢味嘢，有冇人可以改一改張yes chad做港男？我見過有翠翠，有KMT版，但未有港人版。（整埋港女喎）（整埋NB喎）

成班連登仔自己唔肯操身材又唔知自己外在(樣貌談吐身高)柒係到頼地硬 操翻好副body，大方少少識鬼妹都唔難啦 當然一定有部分鬼妹係對asia絕緣，但大部分你肯主動又識玩根本唔難。

*asian

我邊度有話全部，你話普遍瘦弱，普遍姐係多啦，但係又大把大隻亞洲人食到女，矛盾到咁都仲死雞撐飯蓋，定係你表達能力差
女我就溝到㗎啦，唔洗係度玩人身傷害

對鬼佬就easy

你行出街 99%都係港男拖港女 同理娶台妹仍然係台仔多

如果真係講到你FF出黎咁誇張，香港一早已經通街混血樣啦

btw 人唔係豬 唔需要配種

溝唔溝到女都好,god knows
你係都要捉字蝨認真咬文嚼字追住咬,我冇野好講架~
根本完全冇人care
我點講都好,仍然改變唔到亞洲男人普遍又矮又瘦弱,但仍然有好多大隻仔溝到女呢個事實
btw多謝你咁認真每隻字睇 糾正我中文

即係整體嚟講唔難 對你嚟講難啫

可能係屌亞裔仔太麻煩
又話皮膚鞋 又話大份 又話皮膚曬黑 又話唔係處
屋企又可能有好多奇怪傳統要跟 啲奶奶特別麻煩

而且 亞裔女stereotype係好正好乖
free開嘅白女要同亞裔女比 感覺輸好多
或者要花好多心機先做到同亞裔女一樣
有咁多亞裔女ex, cousins, 姨媽姑姐比
(就好似港女要嫁日本男 都會諗呢啲)

就算外國土生土長嘅亞裔家庭都有呢啲問題

有啲港女嫁鬼佬都係呢啲原因
唔係話特登去曬黑 而係不嬲都鍾意出去玩
但係港男唔鍾意 而佢哋本身要媾仔 所以唔去玩
咁mark到件鍾意佢黑嘅 咪照去玩 轉頭咪黑咗囉
有幾多個港女會貪靚去曬燈

西方發達國家啲女其實各方面都低質過東歐嗰班，外表同內涵都係，又多女權同左膠，例如識啲西歐妹個個盲反侵但係啲理由冇嚟logic 東歐妹係衰在窮會覺得佢係咪真心跟你，但除此之外我完全諗唔到西歐/北美啲女有咩好過東歐

窮/ 落後地方一定易溝
東南歐地中海d 人返全職都養唔起自己

退休軍佬？

又冇更嚴重

有少肚腩
高高瘦瘦
上身bulk個種

呢篇文可能解答到。雖然係24年前嘅文章，但都值得參考

不過唔好介意全英文

講回應一下#687

皮膚質素不嬲都係基因，反而唔係好關種族事。有啲都好襟睇。

連燈仔都係唔認仲係到咩話人柒就賴地硬
依家講緊係同樣條件下asian man 係被壓迫咁都唔撚明

唔係唔認，我都明白同等條件下asain係好似次人一級咁。

但我覺得你最少要去到同等條件下先有資格講野囉唔係又瘦又矮然後話人歧視

情況其實有d似黑人，你話美警有冇特別針對黑人，一定有。冇案底良好表現既黑人講出黎嘛有說服力，而唔係一個犯案類類既黑人話警察歧視

邊樣野喺佢眼中係次要？

依個係其中一個主因
好多Social Media搞到亞洲男仔淨係識搞笑同埋弱小
但係唔係個個亞洲男仔都係咁

唔係講你
係樓上個班佢地講咩190 運動員溝鬼妹跟本就係攞top 1%既asian黎比事實就係asian 男/white女 同 asian女/white男既比例差天共地
同埋同等條件下佢地既pool細同劣質好多

咁矮過人冇muscle就已經唔係同等條件啦

你個logic同堆黑人成績唔夠好學校唔收，就話人收哂白人黃人係歧視有咩分別

如果assume 白人同華人既bodily condition 係 normally distributed ＋ independent variable係economic situation 同sexual attraction 既情況下
係economic situation 係一樣既時間
咁個variable咪係sexual attraction囉
咁點解會無sexual attraction？ 因為propaganda 囉

你都唔撚明
佢地係寧願食排骨精鬼仔都唔想食正常asian 仔啊屌
我唔係叫你去溝model grade 鬼妹然後話人racist而係叫你係溝普通鬼妹你都無人食你啊
你咪就係我講個堆連燈仔囉唔好咁多幻想去到外國同人講 im from hong kong 就會脫亞入歐先得架大佬

的確
現實中的確有唔少女仔話自己黃又性，但身體就好誠實咁偷偷地去同狗隻應嫁。

所以話就話"今生今世只嫁前線巴"je

事實係啲女如果有得俾高大隻佬無後顧之憂屌，例如俾差佬呢種大男人征服主義者屌，就緊係寧願無視社會期望。不過呢樣嘢唔怪得啲女，因為佢哋理智上係知道唔應該咁做，但係嗰種大多數女性天生嘅原始獸性慾望驅使佢哋同狗隻結婚。

因為啲差佬滿足到哂女仔呢種原始獸性被征服慾望，例如權威型人格(講嘢夠惡夠爛仔)、de-facto社會地位(可以打完人而唔使受法律責任)、陀槍又夠大隻(對女仔嚟講係有力量嘅表現)

所以不如話係"今生今世只嫁前線巴(金鐘前線巴唔計、高大靚仔除外)"好過啦

關乜事，重點係錢或有料，身邊幾個熟人都係鬼做老婆，不過真係身世比較弱囉

咁講錢就無謂啦好簡單如果一個白人有你個friend 既package會唔會取到一個更好既？

以前香港移民話哂都係啲南方人，不過呢十幾年香港一車車北方佬北方姑移民落嚟，好似大多數00後都係嗰種扁口扁面一字眼，但係勝在夠高夠大隻，女嘅同樣好似未瞓醒咁不過身材亦都高挑，亦同樣具備性吸引力。

所以香港同廣東移民後代南方短瘦種男人點鬥。(情況就類似假若有一日，啲東歐鬼佬鬼妹全部避共產黨走難落亞洲大陸，亞洲人種普遍而言一定會逐漸俾東歐白人種取代)

然後南方種女性算係符合到男人對女性嘅原始要求，未算出局，叫做勉強傳到個基因落去，但係而加北方種男女一齊夾攻，南方種男人基本上係冇靛企。然後加上潮流食正韓風北方佬嗰種樣，高挑北方妹又學識化韓妝，我諗連長遠而言連啲矮瘦細粒南方女人都可能會俾人淘汰

有機會遲啲香港廣東話南方種一係滅絕，一係就俾人趕返去大灣區ga喇

有都唔奇，但有個種package的白人唔一定date個類女囉，因為白人女性都有分級別

亞裔多數同父母住，父母多數囉唆 + 縱壞晒個仔
又乜柒都唔識，例如家居修理，成日翹埋對腳打機 等食飯
鬼佬唔係我誇張，拿埋都識『修理汽車，裝修，鬥木，整水喉....』
有親戚個女嫁咗鬼佬，個鬼佬昂藏6呎幾，不知幾靚仔，又識鬥木，裝修屋企，但佢本身唔係做裝修，另外有正職，係大學讀化學畢業

咪係
用70%否定另外30%頂多都係叫做以全概偏je
啲人係咪中文堂學過幾個terms又學唔哂咁就出嚟拋書包話人以偏概全

好多香港人淨係識話人"以偏概全"，唔知頭唔知路就順便推翻埋統計學嗰啲 limit theorem 同 confidence level 最基礎概念。講嗰班人又未學得精，普遍受眾又唔明解，不過慘得過有效又控制到輿論。網絡上又好難長篇大論同啲人解釋太入

不過其實呢種情況之前都有啲鬼佬Reddittors討論過講緊有啲鬼佬又係好似香港個情況咁成日話人 hitting the straw man，總之拋咗啲 critical thinking terms 出嚟亂咁話人xxx，自己就覺得羸咗。導致啲人一拗交，就想鬥拋啲 critical thinking terms

日本優越條鬼咩
你話二戰時期個日本都叫做尚且優越(大東亞共榮圈? 始終嗰陣東亞國家都係唔聽日本支笛，遠不及西方人四圍傳教同實踐世界文明化嗰種優越)

現代日本係玩緊草食社會，靠日本文化遺留落嗰種高壓抑心態同佢哋成日自嘲嗰啲社畜死做爛做先叫勉強維持緊運作，同埋叫保持到低犯罪率。不過成個國家都了無生氣，生活喺嗰到完全冇乜希望咁濟，金玉其外、敗柳其中。

同埋日本啲嘢咪又係靠以前天皇明治維新同工業發展留落嘅成果。
而加日本(+韓國)除咗娛樂事業之外，啲實幹型事業都有啲青黃不接嘅疲態出現，後生仔競爭大過頭，回報收細過頭，收穫同付出唔成正比，睇下啲亞洲國家幾時又爆一鍋。

反而東南亞國家多咗後起之秀，唔止娛樂行業，啲實幹行業都開始有多啲生氣，發展前程一定大過東亞國家好多。

係囉樓上班傻仔仲唔想認覺得自己up下屌你老母共產黨就可以做榮譽白人點知人地見到你個樣都係small dick ching Chong炸

清垃圾

清啲男人似女人，女人又似男人。
所以除咗外表同個閪窿，已經好難分到係男定係女。
清啲男人先發展出類似扎腳呢類崎形文化產物。

愛因斯坦嚟過中國都話，唔明點解中國啲男同女外表上難以區分，而且啲女人(我估包括埋男人)幾乎個個甩皮甩骨、膚色又黃又唔健康咁都好，中國啲男人都成日咁鍾意諗扑嘢洞房同"傳宗接代"

中國男人性徵薄弱，體能又差，陰莖相較西方男人嚟講屬萎縮
難怪被被為不男不女
到現今社會被西方女性視為毫不吸引

條仔去哥倫比亞咪一樣食鬼妹，南非妹

Like most guys, though, Asian men are reticent about admitting any frustrations in the mating game. But anger over intermarriage is visible on Internet on-line discussion groups for young Asians. The men, featuring an even-greater-than-normal-for-the- Internet concentration of cranky bachelors, accuse the women of racism for dating white guys

連登仔

仲要其實佢唔係條仔嚟佢係阿伯
已經40幾歲

大陸人呢方面勁過連登仔係真 仲要好多攻略share
班友真係可以好厚面皮咁為國出精

做免費雞都做到咁高調
仲衰過大陸雞

打免費雞

同大陸雞一樣囉

亞洲男人一係就瘦 一係就肥

此post 已完

佢一米九幾
兼有錢

英國後生同你唔熟會多防備過美澳加人但熟左係一鳩樣
重有我之所以咁熟因為d白仔圏子入面佢地經常單對單搵我傾心事，我完全目睹晒佢地平時一群起上黎，果種相處既掩飾感情同insensitive係幾離譜，我作為一個外國黃種人新加入不同圈子，可以短時間內摸清佢地個人感受同性格，焦慮同過去多過佢地d所謂童年朋友，個個話我wise old man其實我年紀最細，因為我地黃種人自細教育係對其他人都係又怕又尊重，所以好識接近人好怕衰人害我地，而白人assume所有人都係正面，張開口大聲笑飲大啖酒，合照跳高做鬼臉就得

另外一種係high flyer白仔，所謂高學歷高收入年輕專業白人，其實站響interpersonal level一鳩樣地垃圾，只係換左風格，變得冇情同egotistic同strict，我寧願揀同普通市民做朋友，傻間間好好笑

個重點係，白人真係唔似華人咁識陰陽太極，性格缺乏balance，做野做人都係好易去得太盡

巴打你做咗啲咩令到啲鬼仔願意同你單對單傾心事

多謝日本仔
好多好鍾意漫畫

Asian受到種族歧視就話係衰自己
搞笑既香港女人都種族歧視自己血統，
以被白人當免費雞為榮

It’s true
All about confidence

仲要先係南非白人
即係玩到亞洲人叫做top幾%先可以拎到白人最低中級

蔣生做大事條件.jpg

黑妹

黑人男女難分,奧巴馬老婆似男人.
中國公乸相似.習近平就成個師奶.
叫人點出得手呢?

咪又係睇樣

只不過鬼佬靚仔個比例比亞洲人高好多咁解

bts個個靚仔d鬼妹咪又係睇到出晒水

同鬼佬一齊係唔大問題 但你講依種女 好多時見到都係拖住啲係自己本地柒到無人要嘅 大佬你拖住依啲柒頭唔駛咁驕傲㗎

要識做社交變色龍, 參與活動時要識觀察同聆聽佢地班人, 重點唔係make a speech, 而係等機會來既時候你講一兩句野一針見血提供insight, 好快佢地對你有興趣, 好過你強行扮到自己好撚外向好撚多野講好撚多爛gag呢D留比D白仔做

咁樣會唔會令到啲鬼妹對你有興趣

成班瘦到成排骨咁溝到咩

本passport已經差一大截
點比

亞洲人就係缺戰鬥力
一開頭先征服唔到出去
東亞人特別如此

除左英文掂，個人要儲好耐文化，唔只要識流行文化，最緊要識埋 hip hip地果堆, indie music, 攞獎片，例如你淨識Marvels係冇用，識埋Moonlight，識品評文化會勁數百倍

唔駛睇晒聽晒但起碼要識有樣咁既野，樣樣野都望吓簡介，人地講起你聽過可以問佢套野係點，隊band其他歌有冇轉變，好似新歌冇舊歌咁嘈，有冇類似呢套電影類型既劇集等等，或者你可以講解你熱愛既野但係d唔太多人清楚係乜既野，如此類推，識得吹便是強勁
個人太行貨一定扣好多分，黃種人去外國要hip，特別你係黃種人，因為白妹最驚黃種人有文化隔膜，驚會悶，我見親d黃種人溝鬼妹響度講I love Avengers, I love Lady Gaga and One Direction，d鬼妹會反白眼
多數留意得黃種人既鬼妹都係hipster多，鍾意獨特既野

多謝巴打
受教了